我有一種特別既技能

就係唔駛做任何野都可以得罪人
勁呢！？

你無得罪我喎

係咩？

Ching點做到？
樣衰定格衰

格衰口衰兼且樣衰衰

係呀

你自己都覺得有問題嘅咪試下改囉